有咩技能返到原始時代係廢？

IT狗死晒

打字

要睇你做邊樣 it狗del dug 解難應該唔差 不過唔知叫唔叫技能

好難應用喺原始時代

會計計你老母
HR死清光

會計：今年收成條數唔對，有人食夾棍
hr：你耕田果邊每年應該得10日大假

律師

直接開拖

揸車

全部都廢

不如講下有咩技能有用

打aoc 升城快

Beat box

好多㗎喎其實 睇你識唔識用

電器，因為果陣冇電

黑人問號

汽水機

技能啊大佬,你當自己比卡超咩

執貓

屌，周街都係

屌，我到而家都冇呢個技呀

原始時代睇下係邊個國家
埃及同波斯應該會有好多

建築？
用現代建築既結構起樓

btw返到古代係全世界定得你一個返到古代？
得自己一個既話化學都幾好
可以扮曬識法術做個巫師或者神既使者作威作福

鍵盤戰士

追求異性

但係你識唔識搵原料同加工d原料先
同埋古代應該地大 人口小 起屋應該夠用
真係有用的技能我剩係諗到農夫

PTGF

建築師好似多數幫皇帝起完墓就要一齊係入面陪死

原始時代即係咩時代先?有農耕技術之前?有文字之前?定係古代某個朝代?

btw,我地既廚藝係古代都冇乜用,一黎唔識用柴煮野食,二我地依加大部份食材都係由外國傳入

扮工

原始時代 有用既技能得 格鬥同鑽木取火
其他都係廢

英文

識整武器 陷阱都有用啦

物理學家屈機

中學science老師，應該比大學prof更有用
現代science需要太多野support﹐中學果堆野淺，但容易做得返成個model出黎用

中學phy連cal都冇同我講做model?
中學phy根本垃圾
再者你知唔知有幾多化學老師on9到連實驗都唔識做， 我有個中大fd前嗰排先屌完班化學老師， 有嗰直頭著短裙入lab

考古

英文老師

梗係唔係講老屎忽啦，佢地同呢個世界脫節左咁耐
後生少少果班應該ok掛

賽車手

熟讀歷史

西醫啦

現代西醫返到原始社會都唔知點醫人

有少少醫學知識應該都ok掛 唔至於無用

可以參考日劇 仁醫

現代西醫冇設備其實好難做到嘢

包紮

關咩事

睇漏技能兩個字